# Library for Golang Utils

TODO: Pending description

### Generar un token de puebas
Para probar los jwt, es necesario generar un idrsa key y su pub con los siguientes comandos
```
	openssl genrsa -out cert/id_rsa 4096
	openssl rsa -in cert/id_rsa -pubout -out cert/id_rsa.pub
```